終國人：幫我擴散出去，讓更多人知道真相

旅行識左個終國手足，ADD左我入玩命GROUP，佢自己之前比人封號請飲茶失蹤左幾日。年三十派大禮又開左個新嘅ACC叫大家SHARE出去，要KEEP住比全世界知有幾危。

醫護，求求你罷工，政府係唔會理我地，唔禁大陸人入境先可以杜絕後患！

真係好大獲 支爆不遠了

持續更新

其他省市有冇料爆

沒事兒沒事兒

唔驚 有政府 唔驚

老實講見到呢啲嘢個心真係有啲傷心

要相信黨

起義囉

有黨 沒事兒

點算....
佢地而家係個邊就死都仲要受政治恐嚇..
而香港再唔閂門就會變成第二個武漢！

留名

我睇到個被自殺就諗起手足但無證據真係....

推

我們相信黨

恐怖

我地仲有人性

火神山醫院 我好像明白了甚麼

事到如今無可能救到入面既人
佢地要有攬炒精神 死都要攬埋d高官
教佢地用盡任何方法都要將個病傳去北京

屌你老母鬼國
2047香港就會係咁

大中華膠表示好無奈
中共幾時仆街啊

Cls...

反抗吧武漢人，呢個病毒有可能係共匪既生化武器。

你既手足
就係俾呢班人姦殺

希望深圳同廣東頂住唔好淪陷
唔想攬炒

覺得傷心正常既，我地仲有人性
該死既係班垃圾官

大中華膠快啲返去救災

微信受大陸政府監控，你自己都要小心被起底

好快冚球剷

睇撚到都爽皮,攬炒都最少幾億支那賤畜墊屍底

抵撚死
不知幾心涼
到香港失守我睇你條大愛撚點樣傷心法

屌
D醫生護士為咩要受咁嘅苦

你係就教佢裝tg好過喇

關閘呀 dllm 林奠

agree 感性上覺得佢地慘
不過理性上知道呢個係佢地一直愛同支持嘅黨國 佢地只係自作自受

得罪講句, 香港唯一生機就係支爆
傳到中共倒台攬炒啦

輸出連登

是時候推翻暴政

錯不在人民

上千萬人 總有人係抵死 總有人係無辜
上面一樣有人支持香港 一樣有人半個月前屌鳩香港屈佢地
諗依D無意思 諗下自己身邊人同香港好過

都去到呢個時候啦 真醒假醒都好 武漢有行動post未
俾著啲軍警都唔敢掂人啦

佢地禁唔住我哋會一齊仆街

Tui我地需要真相

死到臨頭都掛住貪

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

武漢起義

手足有心，我去唔到大陸。除非香港比人搵上門

左膠仆街死啦

沒事兒
咱們還有黨

唔想香港都會係咁

「德國救世」德國醫學教授Rolf Hilgenfeld攜冠狀病毒抑制劑前往武漢！

呂貝克的頂級研究員Rolf Hilgenfeld教授正在乘飛機飛往中國。在他的行李中，可能帶著含有抑制劑的物質，這可能是遏制中國冠狀病毒流行的關鍵。制藥公司對這種鮮為人知的病毒並不感興趣，但多年來在呂貝克的研究一直在進行。

希爾根費爾德教授已經對冠狀病毒進行了深入研究。在一段時間內，這在科學上還算是很不起眼的方向，但在SARS大流行時突然改變了。SARS是一種嚴重的急性呼吸系統綜合癥，很快就發現冠狀病毒是引起該疾病的原因，就像中東呼吸道疾病的後來變種MERS一樣。結果，希爾根費爾德教授的研究成果一夜之間成為了科學興趣的焦點。

隨著SARS病毒蛋白酶的三維結構和第一個抑制劑的發布，它在全世界引起了轟動。

這個成就，對於呂貝克研究人員來說是一個非常特別的榮譽。

希爾根費爾德（Hilgenfeld）現在正值農歷新年前夕飛往中國。未來幾天，數以百萬計的中國人將前往其親戚那裏，這種群眾運動造成的感染風險自然很高。該疾病本身的傳播表明，人與人之間的傳播是很可能的。中國官方官員也警告人們有關傳染病。

希爾根費爾德教授說，不能排除可能的大流行，應該為最壞的情況做好準備。另一方面，基本健康狀況良好的患者很有可能通過自己的抗體幸免於感染。對於免疫力弱的人群來說是相當危險的。迄今為止，許多藥物還具有不良的副作用或有時根本不起作用。

呂貝克研究所目前正在研究多種方法來對抗冠狀病毒和腸道病毒。研究人員知道，隨著目標群體中病例數的急劇增加，“這使藥物的開發對制藥公司更具吸引力”，否則需要付出很大努力才能開發出一種藥物，並且感染最終可以自行解決。

無論如何，希爾根費爾德教授將帶著呂貝克研發的最佳抑制劑前往中國。他解釋說，武漢病毒的82％的構造物與SARS相同，並且與重要的蛋白酶相比，它看起來更好，後者與SARS的96％相同。

您可以從鏈接中原文下方的原始聲音聽到采訪的全部內容。

（

同情敵人？
-0-0

推你

其實平民百姓真係好無辜好可憐
因為一班唔撚汲取歷史教訓硬係要違法賣野味既人
加一班因為要保住自己地位既達官貴人
加埋一個面子為大既政府
害到好多根本完全想安安穩穩生活既老百姓染病死亡
而事後係可以完全無人需要負責，政府只係識一句武漢加油就算
醫護人員都係人，根本而家係當佢地機械人咁去做
頂唔順就自生自滅

叫佢地反抗啦

唔會

自殺可能係自己中招

Push

哇屌 收集物資 跟住被自殺 rip
天理何在

不了不了 -0-0 佢地自生自滅, 我地背負上一代嘅因, 佢地一樣背負返上一代嘅因

我想有線新聞果兩位返香港

冇興趣知，佢哋依家醒覺太遲，香港用咗半年嘅血淚證明呢個政權有幾腐敗不堪，佢哋係度支持香港警察。

我支持武漢市政府，你班唔同政府一條心嘅人可以打我了。

問題個D未必係敵人呢

擴散.......病毒咩屌你

有線新聞記者

睇完好唔開心
因為香港醫護可能都會咁....

罷工啦 我求下你哋罷啦

手足真係唔得了有冇人可以幫

一日未死一億人 都未慶祝得住

喺大陸政府同宮員眼中 呢啲人只不過係數字
咩人道因素完全唔理 維護共產黨威信先最重要

WHO: 無事嘅
點幫？
缺物資最有效係空投物資
但係中囯空域會比外國飛機隨便入咩？
申請得黎都死撚曬
跪求中南海有人反習敗敗枱自己出兵打救武漢啦

利申：左膠

俾仆街共狗洗腦嘅而做咗仆街嘅平民到底仆唔仆街?
每人答案都唔同
呢個就係連登啲人話抵/慘嘅分野

佢哋唔死就係我哋死

你點揀法？

另外個po講九萬人其實嚇親

同情, 但只限醫護

沒事沒事

做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！

教左喇師兄

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

反抗死定病死
一定選擇反抗
反抗被屠殺國際先有理由介入

空投核彈

已經唔係嘔血咁簡單
實拍感染者病發無預兆直接倒地
沒有症狀，不發燒不咳嗽， 而是病發直接倒在地上死亡， 被人拖走

唔好咁天真啦, 拉左成千個返上去

其實真係好恐怖 一切都係源於中共邪惡獨裁政權底下既人禍 而家發生喺中国既事，泯滅人性，真係恐怖慌誕過任何一套災難電影

而家起醫院 起完都死曬⋯⋯⋯⋯

仲要被自殺

呢度唔少國人用左佢哋一生唯一一次既言論自由 rip

撇除國藉身份聽到上面醫護咁仆心仆命真係慘

齋睇字都覺得好絕望...

之前支那人笑鳩香港人 沒事沒事沒事,最緊要大愛

終國是命運

武漢起義

Agger

劉明

CLS
想像唔到係入面既情況係點

你未加0....

唔會spread，睇到好high

你還有黨呀

救到我地自己先對得住佢地

核平 FF only
塊地污染100年不如封到變死城由d人病/餓死

如果你信人性本善嘅話
武漢under到美國管治嘅話
佢地嘅品格人性一定比宜家好
講到尾係社教化問題

pish

係。。唉，有時真係好無奈，外人根本幫唔到佢哋
希望佢哋下世唔好做中國人

相信好多人都可能仲笑緊，幸災樂禍
但依件事真係好好嘅借鏡, 香港都好大機會好快變成咁
希望港豬快d醒，一定要靠自己對抗依個無良政府

發現傻閪

Nope 見到其他支那人死會心涼 但係呢單唔會

其實唔少人都係無辜做左中共on99管治下嘅犧牲品
代入佢地諗真係有少少睇到有啲難過，因為佢地真心信呢個國家幫到佢地
點知爆到咁大嘅時間，先發現係廢撚到咁

我唔明點解仲有咁多人未知個嚴重性

其他省以為無事

唔好再成日濫用—0-0得唔得,睇到好撚煩

雖然我對佢地一d同情都冇

佢地仲有黨

唔怕

好難FC

想講正副市長都走左宜家

活着等死

沒可能, 軸射令病毒漂揚+變異就全球攬炒

呢個真！教佢地去北京 而唔係黎香港

郭台銘都話直接聯繫防疫部門得知好大鑊

【台商郭台銘形容中國疫情失控】

【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，
中國大陸的疫情已出現失控局面，
嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，
「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐
同一個車廂一定要戴口罩」

賣野味係好搵

一定有高官收保護費

一個月前屌緊你港獨廢青 暴徒

樓上有張對話有啲危 小心
睇下使唔使del post

紅十喺呢個時候仲貪污支那人要發達都係要靠陰質野

可能當中都有清醒既人，只係基於政治現實出唔到聲
但最尾我都讚成罷工，因為今日醫得到佢地，付出左我地
歷史既教訓話我地知，中共係不會從歷史汲取教訓
只會有武漢2.0 3.0 4.0 5.0......

收皮啦 手足起前線比狗打緊嗰陣 佢地話打得好咖 佢地宜家仲走緊落嚟hk想傳染哂比我地 傷心？你有病佢都係笑你抵死咋港豬

我唔信武漢人沒屌過香港人

轉自品蔥：港台朋友請收起你的婦人之仁！

再唔罷工同樣嘅情景就會喺香港出現

樓主見到幫手pin下

嘩屌同當年核災一鳩樣 又係揾一堆秘密警察搞佢地

千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

有冇source?

其實係心涼
以前on9都仲會憐憫下，依家我只係想佢傳到全國都係

香港日日有武漢人入緊黎
依家5單 我地都要墊佢屍底

發現香港人有班人真是賤人嚟

咁睇情況就算冇肺炎都會死

I mean 醫生 其實好多大陸好多醫生都係正常

根本就同屍殺列車一樣 如果繼續落去 醫護人員被放棄 之後人民打人民 最後出動軍隊 生人勿近 行近就開槍 好似套戲最後一幕

痴線真係好恐怖 鬼國嚟

唔洗t virus 成班已經變哂喪屍
支那

唔會，支那人就係畀日軍屠殺都唔會反抗的垃圾民族。

你屌鳩我做乜鳩 我冇話佢地慘佢哋盛 只係講一句錯不在人民 今次肺炎單嘢好多人都無辜 有個仆街政府同埋啲仆街病人 把口咁臭中手足口病啦你

想知其他省多啲成個武漢根本上已經係死城
省都封埋

唔可以俾佢地入黎，原因係根本無方法可以幫到佢地
就算幫到，佢地只會抱僥倖心態，唔會汲取教訓
只會有武漢2.0 3.0 4.0 5.0 6.0 7.0 8.0 9.0直到永遠
愛莫難助

知識分子緊是啦 醫護Respect 尊重敵人, 絕不同情

DKLM, 冇野果陣就屌香港
有事果陣就仆過黎醫

支那人含撚la

建設民主中國

武漢人反抗

黨會救佢地咖啦

口罩？ 唔戴～！

真係chernobyl劇本 希望最後大結局都係一樣.....

救乜撚野蟈呀！

外媒需要知道WHO多可笑

原子彈核污染好短期
你去廣島就知
我2016年去左 佢講返歷史
基本上5-10年就冇哂幅射

年年有今日！Ya

雖然我都好憎支那狗 (特別係有病四圍去 黎晒香港 播毒D仆街) 但睇到佢D對話又覺得好慘

推 香港唔可以變成第二個武漢

手足俾人殺，俾人姦果陣你做過啲乜嘢去幫手？
呢啲垃圾容許個咁既垃圾政權存在本身都抵死
成班支那賤畜死哂最好

白頭翁來了
香港有救

我鬼唔撚望班周圍去周圍傳唔睇醫生或者輸出病毒嘅忠者仆街死咩

散多啲菌就好 死晒大陸人

大躍進feel

鬼叫你成日搞香港！
支那人！種族滅絕靠呢鋪！

同志们，不反抗就死定啦

收皮啦大中華你老母

免職有撚用咩... 已經爆到停唔到..

一定有，就算封城都可以運物資入去，但宜家完係由得武漢人等死，最大可能就係其他省市已經奶緊野唔肯分物資出去

其他省市仲有人放煙花
無事既。。。。。

【世界大巧合】中國科學家兩年前發現新型冠狀病毒！國家級P4病毒中心正正位於「武漢」

武漢人可唔可以快啲革命

好想睇解放軍一車車入去試下肺炎既味道

順手遍地開花 中共高層人人走佬

最後香港高官無黨撐

香港獨立不是夢！

这你他妈是散播虚假消息吧，港府还没宣布，各位别相信，这儿子在煽动国家吧！

疫情比我哋想像嚴重
微博每分鐘都有人send圖出嚟
好多幾分鐘就冇咗
我cap緊啲

不過咁睇啦 當年大躍動 文革 都冇改朝換代 到而家監控維穩科技進步 中國人可能呢世都冇得自救架啦

雖然唔知堅定流，
但如果係堅既話，佢地醫護同埋平民都好慘，一切都係暴政令到件事搞成咁

天滅中六，皇天擊殺

好快會有好多不知名火災出現

天滅中共

真心封關啦 林鄭做件好事啦
遲做好過唔做 人命黎

正因為知道一兩星期後就輪到香港
太有代入感
所以呢刻先傷心

真心睇到咁真係覺得佢地好慘

你諗下好啦
我識十幾個支那種住英國/澳洲 佢老豆老母都唔係中國出世 佢自己都係當地出世既移民第三代
一撚樣中國人特式
唔關教育事 DNA就係DNA 人種垃圾 點教都仆街
只係中國既仆街 定歐洲白豬式既仆街

利申 而家住緊歐洲某個細城市
識好撚多中國人

大陸真係好恐怖

企圖繼續封鎖消息

支持種族滅絕支那人！

其實人性本惡都係咁
講到尾係教育問題

Send出黎啊

反抗還會有一線生機，不反抗就坐著等死吧

Sorry 人性係唔適用於係支那人到

無國界醫生仲唔出動？今次夠大單啦嘛？你地啲光環係時候收割啦喎

你用第一粒核彈既技術同依家講
不如你用水痘同武漢肺炎比啦
佢地生緊水痘咋嘛

睇嚟距離支爆真係唔遠了

这你他妈是散播虚假消息吧，港府还没宣布，各位别相信，这儿子在煽动国家吧

依獲野比所有武漢人知道
你有事
黨都係會放棄你地

支那生蕃無一個係無辜

無辜？晨咁早話有疫症佢地一個二個信黨唔戴口罩話無事 繼續賣野味 到情況開始嚴重要封城仲周圍走 除左hk其他地方都有確診 咁其他人有無錯？點解要因為哩一小撮自私嘅人搞到周圍都人心惶惶？ 03沙士你未出世呀？當年都係佢地惹到我地變左疫區。佢地無一個係無辜

但仲有一班傻閪仲信中共

好似玩緊生化危機入面睇緊日記簿咁

你啱嘅

你老母啦死警還黑警
呢班平民黎嫁
你重有冇人性嫁 你同班死黑警一撚樣
屌你老母

感性上理性上，支那人都係無一個係無辜！

死蠢

有黨我們不怕

可以自己查下中國瘟疫史
其實死幾十萬甚至上百萬人都唔係第一次 一個朝代隨時發生四五次 根本唔會動搖到統治者
如果睇番清朝之前既模式去睇 要換朝代 一定就要有外力(外族, 軍闕, 外國列強)改變成個民間既思維 改到"氣數"先有機會 瘟疫有機會係導火線 但一定唔係必然

你無睇過微博點講？
呢一刻佢地仲屌緊我地係死曱甴暴徒呀
大愛撚！

最好就冚國剷

香港獨立唯一生路
上海獨立唯一生路
廣東獨立唯一生路

香港好似未有未發燒但中招既個案?
大家都要小心

武漢人醒未

啲醫生好撚慘…

現眼報，天收，天滅中共，你想點講都好
我哋要遠觀 一定要夠遠

我都想

罷工救港 功德無量

一定關教育事 年中有鬼老左膠係中國拎養中國孤兒 講得得兩三歲果D

大過左直頭係真ABC 但人地唔識中文 唔識中國文化

最重要嘅重點係 BB嘅時候要一刀切唔比佢接觸中華文化

用下你個閪腦分清楚咩先係敵人啦
你冷血到咁撚樣同班狗官黑警完全冇分別

有政府我們不怕！

其實發出嚟嘅意思亦可以係臨去前通知地球其它城市,有幾危險.
無論上海,廣州,深圳,北京,澳門同香港, 都差唔多, 只係有延遲.

咪傻啦，支那人禍害全球，死得愈多愈好！

有無方法推動佢地暴動
我地繼續笑係無撚用，只係心理上好過，笑對中國0傷害，但令人民反抗就點都有用過開咁多post笑

嘩 竟然講得出遠觀 一定要夠遠

殺到嚟 叫人點遠觀

上海

香港唔封關自保 今次一撚死仆硬街
但林奠多數唔會

咁支那人有無人性？有病仲周圍走 周圍傳？ 衝哂落嚟香港同你搶口罩 床位。仲講人性 你19年訓左呀？

地獄鬼國

就算係見到一堆昆蟲被屠殺 心入面都唔好受

人間煉獄

我用片嚟答你

大乜撚野愛呀
人性呀明唔撚明呀
一碌鳩船人咩屌你老母
以為3毛就代表晒全部人既諗法
屌你老母呢啲時候重一d感覺都冇
屌狗官黑警冇良知既同時你自己都一撚樣呀屌你老母

至少炸鳩爛湖北佢
共產黨過唔過到71年呢

應該唔係咁樣:

This scientist hopes to test coronavirus drugs on animals in locked-down Wuhan

Some people are under the impression that you’re delivering a cure for the disease. Does this concern you?

What happened is that a radio station contacted me because I do work related to SARS. I told them I was going to China and they wrote a story with a question mark in the title asking whether I could save people from the Wuhan virus. That was picked up. The idea that I have a drug is premature. I am trying to correct that.

如果上海都控唔住
就證明中共真係冇能力控制到今次爆發
對中共嚟講武漢價值唔大 救嚟都晒氣

傳d 俾土共好無

港共政府再唔封關
幾星期後嘅香港就係咁

對敵人仁慈係對自己人殘忍 諗下支那人過去半年點屌香港人同班手足

之後要炸左上海 變左第三疫區

用泥封路果張相係點解？

既然你覺得佢地咁慘 你攞哂全屋嘅口罩上武漢同佢地一齊抗疫囉 唔送啦88

我開始懷疑唔封香港係想逼外國介入幫拖整解藥，因為外國睇落係唔會幫拖，由得佢死咁。
而世衛都話不構成國際公共衛生緊急事件，咁外國又點會自願去幫拖，除非中共認衰仔話自己搞唔撚掂。

好似話係湖南人封路唔俾湖北人入去

Yes，共產黨都有好人，今日開始唔反共了！
唔係冇感覺，美國咁慘我會喊足三日三亦夜，支那？

同意你可以同情佢地
但記得要一蚊都唔會捐+支持香港立即封關
唔可以再推我地自己醫護去死

弱撚智 有點既人民就有點既政黨

咁你慢慢屌鳩佢地啦
放心呢度冇人會掉轉槍頭捐錢同幫佢哋
頂多網絡上稍微同情吓某部份呢件事冇錯嘅人

有資源去監視無資源去救人

不如你上下微博search'香港'先
嗰啲唔係五毛
係真實中國網民 有飲有食有生活分享嘅非五毛

支那人係地球嘅癌細胞
14億人死晒先係對其他國家公平
呢啲先係良知同人性

即係點 即係佢係去做實驗而唔係救？

湖北省之後上海直轄市 兩大疫區
真心唔想第三個係香港特別行政區

支那人無一個係無辜

推到咁極端三毛玩法 block

你估蒙面黑警全部係香港架

大撚把係操普通話架，仲有一大班五毛、小粉紅、落黎斬完手足再返大陸，之前都有單劏肚，仲有專門做暗殺嘅國安，例如彥霖件事

所以#27錯唔曬

根本太多人受到感染
已經遲咗
無可能抗到疫
黨啲動作咁慢

Wa diu

相信政府

ClS

我感覺係同生化危機無分別
無資源
無活人
死撚哂
乜都無
淨返最Top個班人係到unun腳
電影情節變成了現實

祝你呢啲黑心死仆街早日歸西
你本質上同你把閪口講既垃圾都係一撚樣
涼薄鳩屎冇人性

冇可能，中國點會有假新聞

支那宜家日日公佈疫情好似好透明咁，但係連啲強國人都覺得佢哋做假，真實情況真係唔敢想像

屌你老母
鬼唔望你呢啲仆街大愛左膠死埋一份
講人性？俾人殺左咁多手足你仲講人性
你只不過係用人性去包裝緊你既懦弱
你呢啲垃圾淨係識得把口講啲好聽既說話
手足俾人殺你做過啲乜？
淨係識上網俾嬲，留兩句垃圾言就當做左野
轉個頭去黃店吃喝玩樂就當抗爭左
靠你去抗爭就仆街啦
依家個天知你地班垃圾俾把槍你都唔撚夠膽用啊
整個瘟疫出黎幫你地去殺支那畜啊
咁撚大愛，上去幫手啦垃圾

呢個係重點

不安

出動軍隊唔係辦法架, HK對豬奶咁好,習總居然動歹心,831咁上下要大軍南下屠殺...................好彩人地當佬侵菩薩心腸及時喝止咋.
但呢次係病毒嚟,軍人並無特殊構造, 一樣會死人冧樓.
尋晚呢個時候講係一萬,二十四小時後變確診 十萬. 已經係幾何級上升.

仲有人性嘅會焦土中國 再重新開始

證明香港人有同理心，有一個人應該有嘅質素；反觀大陸食小動物，對待佢哋方法殘忍，又有文革將D有識之士整死曬，得返D支那生番留係度，又冇意識，一開始仲話我地小題大作

兩地人民品質差異高下立見
我地見到人地so-called '慘相' 會有同情心，但係大陸人見到E D嘢只會有得淡笑

所以我地有同情心唔係我地作賤自己，而係天生嘅良心叫我地咁樣做，唔好違背自己人類嘅本性
相反應該係話支那人冇人性

所以我地覺得人地可憐係humanity嘅展現，唔係作賤自己，如果唔係咁樣，我地一向以品格高尚自居嘅香港人同所謂嘅支那人有咩分別？

近排見到好多人批評見到鬼國疫情嘅慘況嘅香港人係作賤自己,所以想澄清翻個概念

我雞腸唔好，但意思似係呱

如果再加埋暴動 真係想唔支爆都難

只能夠話，一直沉默養肥個黨
情有可原 罪無可恕

佢地淨覺得D病毒淨會攻擊某一個物種

淨係會死曬D中國人佢自己會冇事 講真呢D野唔一齊拆掂佢 嚟緊含球鏟都以

隻藥未研發好，應該係想過去搵啲野味試藥？

我係習大大
真係多謝林鄭呢個不祥人
就係佢搞到中國呢加一獲泡

有咩用。換左呢幾粒官，仲有千千萬萬個頂上

真係爆了

只能講可憐之人必有可恨之處
擁護殺人政權就自己受返惡果
中共一直都用唔同方法殘害國民，但佢哋仲咁擁護你都吹佢唔漲

其實佢地都知中共已經放棄左佢地

world war Z

嘩你真係當佢冇份嫁!?

醫生救人自救都要死
武漢人死撚硬
下個就到香港

心噏係正常 但係呢啲係佢哋攞嚟 我地就作為旁觀者睇住 同埋要打好香港保衞戰

好撚慘，但香港人仲撚慘

agree
天然人性總會有惻隱
鏡象理論都會話你見人慘就會幻想到佢幾慘

天然良心黎。但我知道香港人安危最重要。

係架, 武漢完就到上海, 睇返個時間比例,深圳/廣州應該係兩三日後就會發展同家下上海一樣,而上海果陣就同家下武漢一樣. 而香港同澳門係遲多一兩日.亦即五日後香港就會同家下上海家下咁喇. 每日死幾十,然後隔日幾何級咁跳.

好似係試動物的

認同

好撚不安

你做過d乜撚野呀連衞兵
死剩把閪口手足前手足狗
到頭黎乜鳩都冇撚做過剩係出9post
你係有良知就唔撚會咁涼薄啦講野
拎撚住自己道德高地一句手足前一句手足後
到頭黎同黑警一柒樣係冇人性既
反省下啦你老味 一係你入埋去做狗算把啦
都一鳩樣咁撚衰 個心切柒開都係黑既

up

搵人去試啦屌仲要害啲動物害到幾時

樓上條友自己反省下啦
唔知以為李卓人，蔡狗蔡耀昌上連登
同情支那平民？收嗲啦

唔講今次肺炎
之前自由行日日落嚟走水貨
搞到零售對畸型

新移民 搶公屋 搶綜援 搶資源

講埋今次
搶閘嚟香港醫

平民無辜？收皮啦你
咁撚大愛咁撚有人性
你又上左去幫手抗疫未呀？
你係消費前線醫護人員嘅安危嚟講你口講嘅人性呀

家下係唔係港人應該考慮預先先出國迴避下先呢,半個月一個月咁..............

官方話物資充足丫嘛
所以醫生自己收物資=反官方
所以對話圖話只可以捐比紅十字(官方控制)

由封城開始成個武漢就玩完
偉大的鬼國點會理你地班爛民？
我相信其他封城的各地至少都死左過千甚至過萬

標題都有講，內文話過淨係喺mouse試過，未試過人，我估佢都唔敢貿貿然搵人試呱

仲要nature報，應該唔會鳩up

即使你再多概同情
都救唔到佢地

你唔係非一般蠢
唔怪得會同情支那人

惻隱之心，多少有啲

無錯，我地一直以來都係勝在我地有良知
雖然終國人係好可惡 但總有無辜既市民被犧牲
同情唔係錯

本身做實驗都係用白老鼠

完

當藍絲中招，奶撚晒野 比警察打到爆晒岡，你估佢會唔會懷疑人生?

依家成撚個武漢 甚至 成個湖北都好似比班狗 打左幾十獲咁

武漢市第五醫院慘況
微博全日有人keep住post
但一路被刪除 點都上唔到熱門

算鳩數啦,家下係講緊,五日後嘅香港就係家下嘅上海. 過多三五日就係家下嘅武漢.

去咗北京一定會再到香港
咪玩啦真係唔想攬炒

請將你嘅人性同情心留比被失蹤被消失咗嘅手足 而唔係班蝙蝠人

支那對外做到幾風光都好
一場疫症暴露晒所有人民劣根性同中共嘅醜陋
講緊係成個月之前已經傳有新肺炎
然後乜都無做到真係爆發先嚟亡羊補牢
香港呢邊而家都唔封關做野係想等大家一鑊熟
係咪要等香港都喺社區一傳十四先做野呀屌
仆街7婆

唉
做中國人真係好檸慘
坦白講 係腐敗政權既錯
今年新年真係好唔開心

中你老母華， 返去救災啦

呢次又唔知要死幾多人

有黨！不怕！

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

微博係咪暫停左留言功能？？？

講真 而家係要盡connect最多人去反中共
係國際已經connect左美國西方等白人
而家我地係要做嘅係繼續connect 有反抗心嘅中國人

仲記唔記得搞咁多野為左D咩

好撚恐怖呀

因果報應
天滅中共
全黨死清光

仲有一車車香港人番去探親, 初四打後先係災難
btw 澳門連口罩都薄過紙 應該嚴重好多

佢點影的

相信黨

睇到個醫護喊住打電話條片係有少少心噏

即係好似315咁,睇住都救唔到...........唔好話係佢地,就算睇住香港,你都無辦法.
武漢完就上海,上海完就北京廣州深圳,完咗就到澳門香港,兩星期行晒.
睇住就咁無晒.

捐錢是不是給黨送錢

生化危機咁

以直報怨都符合人性啫，中國人呢個群體衰嘢做得多，見佢仆街會心涼好正常合理喎
人性唔係只有善嘅一面架喎，要理解人性陰暗面喎

會覺得佢地抵死 但都會覺得佢地冇得揀 然後見到真係會心up

要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

是但啦屌 諗吓點救香港仲好

屌你老母中國人真係冇好嘢

敵人中國人死全家

早幾日仲罵緊香港

視人民生命係草芥，事後一定有人邀功，感動乜乜乜

唔好再比呢d花式大中華呃到你既同情心

諗下死左既幾千個手足

手足被殺時，支那人都不知幾開心。 佢地死時，我地點解唔可以大笑？ 唔好忘記，黑警係有混入支那公安架！

推！

On9

明白你思路。但唔建議唔考慮現代因素。現代資訊發達咁多，兇訊傳播一定超快。兼且人民既能動性大過古代咁多 ( 都巿出現人口密集令到人易過古代有 collective action 好多 ) ，個瘟疫果真嚇到人既話，啲人吹雞集體上街發嬲鬧事唔係咁難的。

當然會殺。古代/中共都不缺坦克夷平問題既經驗 (er..可能古代冇)。但現代比古代多樣野就係社會間人同人既互相合作倚賴重要好多(interdependency)。你殺一批/夾一批入差館夾下夾下個社會少咁一忽人長期唔係返工崗位，係會出事的(同20%人罷工就癱瘓到社會既原理一樣)。

依家中共要試圖鎮壓個人群。我地見證緊廿一世紀可能係最可怕既社會實驗。

雖然好慘，但依啲係做咁耐順民嘅報應嚟

一開始公佈病情出動解放軍醫可能武漢就無咁嚴重

雖然係大陸人 但睇見呢d消息 真係有d難過

有冇睇過帝國的最後12夜
果陣納粹德軍已經係輸梗
但納粹既宣傳部長仲徵召大量手無寸鐵既市民上前線食子彈同做掩護 果陣有人問過佢咁樣做有必要咩
係套戲入面希特拉同呢個宣傳部長回答過兩次
‘我地係得到人民既授權 係佢地選我出黎同擁護我地 唔值得可憐 既然係咁呢個命運都係佢地自己揀既 結果係點就要佢地自己承受返’
聽完覺得好殘忍 但諗深一層又覺得好有道理
既然佢地選擇相信 佢地呢一代人就要承受返乜都唔做坐視不理任由政府幾口腐敗都無得反對呢個結果

有理由相信已死超過十萬人

你都憨鳩，狗官黑警係主動攻擊抹黑我地
而我地手足比狗咬受迫害嘅時候佢地班支那人點係微博尖酸刻薄？
咪撚話淨係個別人仕啊，「大家都係中国人啊」
我唔認為上面手足講野有咩過份，所謂可憐人必有可恨之處，以牙還牙嘅野好基本。
你係咁撚大愛同情佢地咪躝去武漢幫拖囉
-0-0

微博傳緊
新加坡政府將武漢班機同另一班杭州嘅TR188混埋遣返
當中有人發燒

冇辦法
一諗到幫左呢D支那人之後
香港就會死更多手足
老實講我唔踩多你班地獄鬼國支那人
兩腳已經好比面你
08年我公司有份出錢出物資出人
親身去到四川幫佢哋嫁
屌你老母地獄鬼國支那人

支那河南人直情用推土機唔俾武漢人入，支那人先係真正人性涼薄，可恨之人必有可憐之處
如果當初好好戴口罩，唔食野味唔會到今日咁
如果當初支那人肯一齊支持新聞自由，咁唔會咩都唔知
你有咁多同情有咩用，救到人？上面冇講錯，你幾心痛武漢人又點做左野未，入去武漢救唔好得把口，聲稱好有人性好有同情心架你咪又係係屋企張床
真覺得心痛不如保護好你身邊架人，香港啲醫護人員先，只得愛救唔到世人架
行動叫政府封關拉

Yes
上面果班醫護假假地都算專業人士
佢地真係第一批比人迫去死

好慘

［封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

正常社交場合唔洗口罩

見到好慘
但一諗到佢哋曾經點話我哋香港人
我就覺得幫唔落

(有片) 武漢有個仆街仔知道自己感染左
吐口水係lift掣 周圍散播病菌

平民係無辜架

新加坡係咪痴撚線

就算冇野味 冇高官 冇貪腐
班小農DNA 自私嘅支那人一有機會就壓榨 欺壓
整黑心食品 豆腐渣
冇能力嘅就幸災樂禍 抱薪救火
為錢可以不擇手段
見到高官 有財有勢就立刻跪低 自稱奴才嘅民族
都係要死
只係死得柒 定 死得鳩
死住累人 定 累人死
嘅分別

真
輸出革命最好時機呀

全部一次過一齊收皮 唔分開兩部機 玻佬好撚絕

而家核彈 個幅射周期仲短呀
你睇下what if 呢類既youtube先啦

咁樣封鎖維穩法只會害到自己
支那人係真係弱智 快撚啲支爆 好撚想睇

人地老豆老母唔係中國人
重點係就算美國管
老豆老母都係中國人

出下國啦

玻佬話撚知你班仆街死啦

sor 我對支那畜嘅憐憫已經用哂
淨低嘅只有恥笑同厭惡

目的應該係想將物資優先配合俾高官

平心而論
呢班今日好慘好絕望嘅人一個月前仲係到
日日殺港狗

你要婦人之仁就仁飽佢
唔好代表我

仲有兩個星期就到了
唔洗你想都會變成咁

..

咁得閒同情鬼國入面班愚民
不如諗下香港諗下自己諗下屋企人先啦

一切都係因為鬼國班垃圾生種而起呀屌

睇下wiki先啦

Youtube大把資料

強推

光復武漢

支那攪唔掂，香港一定仆街

與其討論武漢醫護平民值唔值得同情，不如諗下點自救好過。袁國勇都話黎緊3到6日係香港隔離中國患者既最後機會。要同情人你都要先自保左先啦。

而家問題大到就算武漢揸坦克(alternatively 圍城餓死)都冇用
要走嘅都走哂其他省/香港 再加上隻病咁強 北上廣遲下都應該擠牙膏加有delay加虛報10倍咁報 一唔好彩睇漏眼又一個大省爆到pk
唯一轉機就係 控制重鎮省市衛生 靠啲左膠大國整疫苗醫支那

-0-0坐撚咗幾耐？
扣帽子屈人同黑警一樣就有用？
你以為而家呢個時代仲有咁多三毛？得閒去武漢走一圈睇下佢地點睇香港囉

見到佢哋咁慘仲唔撚上去幫手?
你重有冇人性㗎
屌你老母偽善撚
屌手足你就叻

其實你班人知唔知留島不留人殺光香港人就係主流大陸人觀點

你班人同情對家?

我預言因為大陸人湧香港公院
2月15日前香港會爆發, 死的香港人就係比你班人口中可憐的大陸平民害死

保家衛國

香港人真係大愛
唔怪得港共可以咁放肆

沒了老公沒關係 還有黨 再嫁就好了

支爆近了，紅藍應當悔改
希望去到呢刻呢班人會醒覺，群起反抗

玻狗崇上優生學架

Cls國家
什麼比人命重要？就是黨的面子

唔好拗啦 廣東省就係新界格離
咁嚴重話比WHO知好過啦

班支那畜日日喺微博屌我哋把口幾撚毒
班撚樣仲可以覺得佢哋慘
笑撚死

仆佢個街. 玩中古式隔離等人死?

本來好想抽水 (03香港沙士已出過同樣畫面，中貢一直吹到轉彎，話點樣協助港人抗疫，點解2020仍表現到倒瀉籮蟹，未訓醒覺咁呢？) 但一諗到中貢只係一隻附身惡鬼，真係抽唔落水。希望武漢/湖北人早點醒覺，對抗惡鬼奪舍，否則子孫唔會有運行，只能逃走。
政治係precursor/趨化質，永遠影響民生經濟

好恐怖...

認同，竟然走去同情支那人，on9至極

香港而家自己都顧唔掂呀

睇死班支那垃圾嚟緊幾日仲會大量衝落嚟r病床

唔似咁解，睇咗覺得係咁：
第一句，軍人帶弓，武字一邊似弓，軍人尚武，似講緊「武」字。
第二句：白頭翁，即老人，即「漢」。

其他唔識解。

上海第二大疫區，而每日有30班機飛香港。呢啲先係重點

分開兩架機好難咩
加速病毒傳播

真心講句, 唔係淨係醫護要罷工
其他人過完年一復工, 個個一齊逼黨鐵/ 巴士
話唔定隔離嗰個就係中咗潛伏緊嘅支那人, 但係佢唔出聲, 然後咳完打完乞癡唔洗手就亂咁hi落d扶手到
香港人口密度咁高, 隻病傳柒性咁強, 潛伏期咁耐
隨時傳遍全港十八區中曬都唔知咩事

要罷唔係淨係要醫護, 係要各行各業 (最重要係交通+公務員) 去施壓要政府真係出多d力去監控
如果再咁樣一路放大陸人落香港, 幾多醫護都唔夠死

利申final year 學生已經準備罷課唔會番

有人賣都要有人買
慘? 自作孽不可活
我哋提水佢哋話我哋造謠
抵撚死

一睇就明
我係咪好黑心

希特拉同宣傳部長=飯民
大量手無寸鐵既市民=手足

柒婆繼續係瑞士嘆世界

纖文直接講緊瘟疫陰霾+殺人唔駛刀。萬人不死=反話/死剩萬人。一人難逃，邊個都唔駛走。

係
其實宜家根本唔值得去開心
因為佢哋中咗，之後就會走嚟香港傳染埋畀香港人

lm

老老豆豆 同情人之前
諗下咁多年黎班支那點對香港人
再諗下幾日後既香港會變成點先啦

而家擔心香港

其實睇完正常人都會有幾分傷痛，但點都好，我係唔會捐錢捐物資咖資源優先留比手足同自己
佢地始終有黨，我地冇

點解話佢痴撚線?
唔通好似林鄭咁任由武漢人自出自入?

參考美隊civil war 要瓦解一個組織 最有效係由內至外 係時候要令武漢人覺醒

武昌起義2.0啦，仲等，軍隊都要著保護衣，帶口罩，你就知佢地仲驚過你，家陣仲要封埋城，圍困4千幾萬人，反正都死，點解唔同佢死過

我相信係大陸做醫護都會有一絲絲良知
因為真係唔好pay又忙 班奇行種癲起上黎醫生都殺（上月有醫生因為醫唔好一個9x歲阿婆 on duty間俾佢個仔斬斷頸...）
如果冇心幫人點會係地獄鬼國做醫護....

唔使傷心 因為佢哋見到我哋死係好開心
一早有人講武漢肺炎
佢哋好多有份話人造謠生事政府拉得好
只能講愛國愛黨就係咁

新加坡:不要那麼細分 都是中國人

令佢哋明白點解香港人咁憎共產黨

有聲

2月頭個個翻香港了
潛服期14日
2月15就會黎料
3月全港收皮

真係驚燒到香港

佢地有冇為呢半年香港人傷心啊 中國狗恨不得呢代香港人全部死啊 慘條毛 自己拎黎賤 中共唔報係一個問題 人民質素都係最大既問題 咁既衛生意識 咩都死啦

唔洗咁口響
2月中香港都係咁
希望到時見到你出黎起義

將杭州人加埋武漢人同一架機遣返痴線啊

都是中國人 幫地球環保一下

大家咁話

唔封關 香港等變下一個武漢 上海

求下大家推行動post 港人自救

唔好再比任何一個手足死

開住微博#武汉多家医院物资紧张
完全感覺到當地人既無奈

平時又話大家都係中國人，何必細分

到時見

以為佢話要將d 病毒擴散出去
先可以比更多人重視

Same覺得武漢醫護慘

不過如果香港醫護唔罷醫非港人武漢肺炎病人嘅話
我屌哂你哋老母
死咗都唔會可憐你哋
因為你哋係令香港出事嘅千古罪人！

冇天理才蛤蛶蟈蜻

Btw 年中領養
咁撚快大個？

我講緊廿幾三十幾歲既第三代仆街

你見過幾多個？ 你肯定俾我識得多？你住緊邊到咁把炮？

人性唔係for敵人
阻膠屌你老母

以下係今日喺微博比較多人repost嘅相：
病患精神失控

多間醫院缺乏物資 醫護精神壓力極大

冇左條命都還有黨

平時又話大家都係中國人 依家光速割

武漢漢口一名醫護人員日前拍片跟親友報告，單就武漢就已經9萬人感染，消息被市政府封鎖了。

有傳上海會成為下個疫區、而北京亦進行封城準備

臨尾嗰幅圖，仲喺度話只相信中央，真係天真
去到呢步都仲唔覺醒真係無得救

中央先係始作俑者呀亲

有個問題 其他國家 美國英國德國
一定有國民喺武漢 點解佢哋冇求救
冇可能撤退哂 佢哋去哂邊

可能你未試過憎一個人啦
有句說話講得幾好 沒有無緣無故的恨

利申：大愛左膠無膽匪類

RESPECT 希望佢地來生唔洗再做終國人

push,希望武漢市民能平安渡過呢次疫情。。。

大自然終於開始清除地球毒瘤 冇一隻支那人係無辜最好就全終國人死清光

KBS報咗 大約1000個韓國人被困
領事確認 體溫正常嘅外國人可以搭車出城

發燒仲去新加坡散播病毒
梗係送返比終國人一齊共享榮耀啦

中央明顯放棄左佢地啦

嗰啲應該係用嚟做停屍間

上網講嘢都中英夾雜 平時會係點

唉 唔擦下鞋 奶下中央 唔通真係等死咩佢
依然係政治對立

但係難免有少少物傷其類

我好撚開心，Sorry

最緊要個字打錯

推 死撚曬啲大陸狗佢plz

好撚慘
死到臨頭仲玩官僚程序唔俾收物資
屎尿無得痾 飯水又無得吃喝
原因得一個—共產黨

為咗世人福祉，亡國滅黨係唯一出路
攬炒啦中國人

Push!

P 牌推

其實係，不過一諗到呢班人屌我哋廢青港獨，就覺得佢哋完全唔抵可憐
但如果佢哋覺醒，而且又死唔去，希望佢哋會做啲嘢，反撚咗個政府佢。

佢地唔係無辜。
我會同情，抖唔到氣掙扎足兩三日死邊個一聯想起都驚。
唔係無辜 + 人性同情。兩者無需要互相取消。

真係on99
「我只信中央」
真係抵死

Pgg G sh.

真係好撚要面，個時地震收錢你又收得咁開心

新加坡係做得啱。雖然屈埋杭州人係唔理想，但新加坡從來唔係一個有溫情既政府。

真係好得人驚
得人驚在香港仲有好多人唔用口罩

啱聽 坡狗就係坡狗

應該仲係前一象呀？九十九年成大錯都未應晒。

信黨便沒事的了

傻仔，呢啲先係真正為自己國民嘅政府呀
你支那瞞住全世界send啲病支支嚟
我還你一百人再搭多三百人送返畀你賀年

WHO : 唔係緊急事件

火神山火葬場

呢次係做得幾好 香港班狗官要學
但坡狗都係獨裁政權 唔使幫佢打飛機

冇幫佢打飛機，至少人地識贏民心

香港政府繼續奶，然後醫護唔擺工/市民唔團結冇人行動封高鐵+關口
香港三日後變第二個武漢

屌你解釋都唔解釋
輸出條撚

食屎啦 呢班畜生有事當人係寶冇事當人係草 死撚晒去就岩
香港人出事佢地一個二個係到幸災樂禍 過去半年有幾多手足係比支那人打殺同姦呀 你而家可憐佢地 你老母含家剷呀 咁撚傷心你咪死上去陪佢地lo

人性係對人用 佢地係支那畜

我地係人有同情心，雖然佢地鬧我地，但其實大家都係俾同一個政權迫害
香港有自私撚藍絲
支那都有自私撚周圍傳染人，甚至由得仔女唔理自己走
藍絲醒覺變黃我地歡迎
支那人醒覺，其實我希望香港人都接納佢地
多個朋友好過多個敵人啦
經過依個病，我相信大部分人同我地嘅敵人一樣，都係支共
泯滅人性嘅人死左我唔同情，但被政權陷害嘅人我身同感受
祝支爆

同意，完全唔撚明有咩傷心話傷心嗰啲一定大中華膠上腦

快撚啲支爆，支那既存在完全對地球交明百害而無一利

依一刻我地同佢地都有共同敵人？
但自私撚周圍傳染就一定係敵人

我認我真係好仆街，但係千其唔好有人救支那
係佢地授權呢個政府
共匪統治左70幾年，受迫害嘅維權律師、新疆維吾爾族西藏人，係由呢班「平民」迫撚死
仲有香港兒女呢？
仲有台灣921地震既死傷者呢？
仲未計你地既不文明行為，不斷喺世界各地引戰
有因必有果
你點對其他國家，人地咪點對你
That’s your choice
No one has responsibility to help you

同意
共業一舖還

有得揀 梗係靠自己手上槍枝
好過靠第二個國家屠殺自己人民先換到自由
奈何軍人警察都係從屬政府
係中東先會有叛軍武裝部隊出現

對敵人仁慈？有你呢種人好危險

封關! 封關! 封關! 封關!

支那人，你都有今日了
我地俾黑警打死，俾國安殺既人都幾千人
你地有無可憐過香港人？
最好傳播到全國
我死唔緊要，我要十四億人一齊死！

得罪講句 香港人係要身邊有死人先會明

咁中共智囊團係唔係知識分子？支那狗就係支那狗

推行動

推
個醫生
係大陸做好人得一條路

依啲係共業嚟
早在一個月前已經爆話有肺炎 提醒大家做預防措施
然後就話香港廢青黃媒造謠 有黨在冇問題
唔戴口罩 yeah
錯其實人民絕對有份
對醫護有小小同情係真嘅

再唔做野香港就會迎來沙士2.0

理想藍圖：封關+支爆
至於黎左香港既確診者，病毒由空氣選擇性傳播：只病藍絲廢老高官中招，但手足全部無事
好想實現到

名符其實強帖
Lm

好驚

但要反抗中共，亦要靠呢班人

支爆近了

Btw, 庶名庶樣都係無用架啦，共產黨係個微信data base search 就知邊個講架啦

會向美國求救嗎？

終蟈人捱過呢關會唔會百毒不侵

-0-0

留名睇死單野過去之後又感謝黨

香港人被人打果時
大6人覺得我地抵死
支持死差佬

on9

應該好快會屠城

解決問題其實唔難

點算 遲早殺到香港

心涼

大中華膠既震撼教育
但全世界埋單

世衛仲要話大陸已經控制疫情，真係得淡笑

人在造天在看
好人一世平安
大家好好保護自己

要信國家...沒有共產當就沒有新肺炎！

圈養豬的悲哀
早排仲大把人話離開豬欄會生存唔到
而家走嚟大遷徙

估唔到香港咁多神經病 支那人死兩個當一雙啦

我講緊係美國直接管治
宜家d留學生都有d錢就衝出去
出得去都唔會係一般人

全民罷工
香港封關
穩定疫情

武漢起義，刻不容緩

啱嫁喇
繼續加速

真係勁撚大鑊
香港一定要阻截

香港獨立 唯一出路

無知其實係有後果的

想講中共港共咁樣唔理，我地遲早都變成咁既樣

其實我地當然明白武漢嘅嚴重
我地笑支那當然冇用。
但問題係，網上已經大量武漢嘅真相，香港記者已經好盡力報出來，但有咩用？

你歸根到底，係呢個垃圾，人渣，殘暴，無能嘅政府，支那，香港都係

我極度主張保衛香港最後防線，罷工啦各位醫護。

睇嚟上級領導想由佢地死清光就算
唔駛驗又唔駛報, 乾手淨腳

Pish

此乃支爆亡國之兆也

東漢末年，天災人禍，疫症橫虐，國庫空虛……

呢個post d左膠多撚到

情感上咁
理性上講其實唔應該傷心 如果冇呢單野 佢地仲係度做五毛支持警察
依家佢地生食野味出事就落黎香港醫 老實講根本唔關香港事 依家我地啲醫護都好有危險
與其放佢地出黎我都係寧願佢地係武漢算.......我都自私 我唔想香港同佢地一樣環境
冇常識冇知識 唔知係無罪 不過後果要佢地自己承受返

冇錯 呢個中point

救完中國
過一排 又屌你德國洋鬼子

支那越亂平息得越快

你懂的

其實真係好癲
有冇當個人命係人命
希望香港人真係可以度過呢關

推呢個

昨晚仲有片播要求集物資。這些應該都沒有假。

被迫自殺就真係太恐怖

我推唔到

為什麼要香港人賠命俾垃圾國家

真 覺得香港人要反抗 自己反抗先可保命

香港醫護未來，

辭職會無左牌
物資不足
自費買又唔俾

中國人可悲卻不可憐

中共領導跑光了

強國人 未知發什咩問題. 次次有事生, 一味向尋求解決,
如毒奶粉, 毒疫苗, 一咪去外地買貨.
今次終極爆煲, 大難臨頭

唔洗傷心 好快呢班支那醫護嘅下場
香港醫護將會親身經歷

共孽嚟
冇忽係慘

婦人之仁就算啦

支持武漢起義

屌你老母林鄭幾時先肯封關 人命黎架

除咗祝佢地來生不用再做支那人之外，都唔知講乜好

香港好快變成咁 到時就唔得閒同情啲支那人

死咗可能返而對佢哋係種解脫

支爆支爆支爆

佢地根本醫唔撚到

pish
幫佢推上twitter la

Dklm
但我見到有其他武漢大學半官方徴集物資
希望好人平安

好笑 香港咁多大陸人
你認為佢地死我地都一樣會死

屌你啦，大把人偷雞黎香港播毒
on99

老共有心救 一早空投物資就可以解決所有問題......既然佢都封城等人民死哂為止 我地擔心香港好過......

雖然想支那收皮
但再係咁落去，個末日feel好重

共產黨要人死 係人禍

原本以為會好心涼
不過已經慢慢有種無悲無喜嘅感覺
佢地都唔係第一次因為食野味而爆疫症
仍然死性不改
因為愚昧而盲撐支共，而家一爆大獲就黐晒線
共產黨嘅各種欺上瞞下搞到全球硬食、d支那人確診咗就周圍報復
更腦殘嘅居然話依單係美國嘅生化武器
well我冇野好講
如果你仲覺得支那人好可憐
送你一句

支爆 啪啪啪
支爆 啪啪啪

必須推

天滅中共 全黨死清光

話俾港獨份子聽中國政府信唔過？

中國傳統
要拜年 同枱食新年飯
所有一切都可飛沫傳播緊
所以推斷
新年係社區大爆發既關鍵點？

好治癒😌

暴動啦

庚子年中共倒台, 史稱庚子支爆

立即封關 否則罷工

會唔會係造謠？

推爆佢

中國手足

唉屌

而家武漢同Raccon City有咩分別...
中共完全汲取唔到當年沙士嘅教訓...
召喚阿寶.jpg

其實外媒更加有急需知道，北美同世界各地防疫意識仲係好低！

醫唔到>走去搵另一間醫院>惹到其他人

必須三至六日內威脅到政府封關 否則已經冇罷工嘅必要

中肺炎班韭菜咁鐘意鬧香港廢青吖嗱

真係好恐怖

同意

攬炒五毛好鐘意用依舊on9野

本人對此表示深切關注並予以最高規格的幸禍樂禍
希望本港市民能做好把關
保護自己 保護家人
讓WARS留給有需要的藍絲及狗察

沒關係 還有黨呀

農曆新年一完，人流就會返廣州深圳以至各大城市
好難唔攬炒喎

係 特別係嗰啲醫護人員
死狗官就話開心姐

要幫手加速支爆

傷心還傷心
仲係要幸災樂禍
依家係敵人數量減少緊

唔好因為政府 白白犧牲 今日武漢 明日香港

GIF係邊？

係大陸政府的滅貧措施：消滅貧窮人口

一星期前咋

快d死撚曬佢啦大陸人

點撚樣錯不在人民 一撚早講左爆大鑊戴罩保全家架啦 屌你老母信政府唔驚條片冇撚睇過呀？ 愚昧無知本身就係一種原罪啦 無辜？我地就真係無辜啦 智障左膠

驚未起己經被黨滅口

我估計最後可能9000 萬人中招死3-500 萬人。。。

痴線 竟然有聲

巴打心水清

呢個時候就搵連登
平時就屌鳩我地

香港人已經好善良 一早提咗佢地武漢好大濟叫佢地要帶口罩 但佢地自己揀要信黨笑鳩返我地
可憐之人必有可恨之處

支持罷工

支那人半年黎日日話手足死曱甴，呢樣野教我地要自私啲自保，唔好再婦人之仁

屌你老母死阻膠，人地當你係草，你當人地係寶，食屎啦，咁撚大愛 返上去幫手啦

反了!反了!

之前有d武漢人都會反政府示威，我覺得有時係水深火熱之中，connect佢地，先可以睇到香港人同大陸班小粉紅幾唔同

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

同情？
唔笑已經好有人性

民主不能當飯食

而家仲有呢啲諗法
到時黑警真係死全家你都係屬於民意逆轉果班人

錯不在人民？下面依班人就係養大支共
唔好講乜嘢少數人有智慧有智慧個啲收哂皮潛哂水或者走哂人

香港人一直存在一堆偽和平主義嘅大愛撚
一味掩耳盜鈴，佛系人生

班友仲未反抗
仲係諗寧願自己去死
唔知好唔好讚佢哋醫護偉大
上面管理不善
佢哋盡咗力都無能為力
今次真係要武漢起義

醫護人員要罷工
政府唔愛我地
你地無必要為佢地賣命

多難興邦，高層繼續食人血饅頭

消滅貧窮人口嘅最佳方案

唔罷工我預見到香港既將來會更慘

Boom

叫狗隊用實彈對付啦
射香港人射得咁爽

無人叫佢哋食野味
沙士都唔曉教訓 仲賴係我哋香港搞成咁先
又搶我哋口罩 搞我哋香港 抵佢哋死

香港有難支那人踩多一腳
而家支那人有難，恕我真係唔能夠拎出同情心

我有同情心，不過唔係用喺支那人身上
冇其他補充。

不了不了
你同中共講人性
收皮啦

我地要以人類嘅心去將佢地消滅 係一場贖罪

佢哋自己攞嚟，冇人叫佢哋食蝙蝠蝌蚪老鼠野味
呢個喺共孽

如果早前有份上網屌香港人嘅，恕我無法有同情心了

真係支爆

只知道好慘，但連仇人係邊個都唔知，好可憐

成個支那都比天洗牌
非常好
開始信因果報應

好恐怖，求物資都要被消失

佢哋不斷搶我哋野 到呢一刻仲搶我哋口罩
明知有病唔戴口罩 明知要隔離仲逃走醫院
沙士仲話係我哋傳出嚟
手足死 仲話抵佢死 有人唔做做曱甴
到呢刻野味店仲開緊
無人叫佢食野味

咩錯不在人民 咪on鳩啦 屌

香港都差唔多爆

Okok我收返人民有錯不過政府要負上最大責任
其實我好想班賤民仆街死但係我真係有少少小小覺得佢哋可憐

唔撚覺

野味只係合理化個病毒
其實根本係實驗室洩漏

相信黨 會搞得掂

即使我知真相我哋都唔會幫你哋班支那狗
話我冷血點都好啦
一開始無人叫你哋食野味
明知感染要隔離仲逃走醫院
搶口罩做水貨
沙士就話係我哋香港傳
香港搞成咁係因為你哋班支那狗

終於等到報應既時間，好開心!

屎坑先生新春酒會隻字不提肺炎
睇嚟再搞唔掂應該真係會核平

你還有黨啊！

我都咁諗，仲以為係自己冷血

你要跟劇本 巴打你跳得太快 一步一步黎

病毒感染
武漢唔係有個好勁秋既實驗室
叫實驗室 日日做實驗救你哋班支那人
實驗室已經用唔到
然後先至越爆越多
最後爆實驗室洩漏

知又點

佢地點對同封殺香港人

最好死清光

知唔知封Poly同中大就係咁既滋味 一地傳播源

笑人有言論有自由？

你班生番咪撚回力鏢啦 我想你地仚家剷架

跟本電影劇情黎

佢死佢賤唔會同情
但咪撚傳過黎呀屌佢地老母

exactly me thought

沒有領都繼續返工

呢個局面係佢地自己造成
中国GDP年年都上升
但個國家真係有進步過咩？

不斷維穩 成班大陸喱係豬圈入面瘋狂打飛機
宜家出事連鬧政府既機會都都冇
地區醫院冇物資 冇領導
歸根究底都係班高官爭係職貪錢擦鞋 又唔做實事
到宜家市民捐物資比醫院都要被自殺

諗返起佢地之前點屌班香港人就覺得佢地宜家係抵撚死

有黨怕什麼

push

起義啦，只攻擊醫護人員算咩姐

老實講一定有 但班仆街食野味自作自受係抵撚死 我覺得無辜嘅係一班醫護同埋被傳染嘅人(唔陰謀論去judge武漢醫護)
支持香港醫護罷工

醫生被人自殺

中共係仆街
但中國人更仆街
中共只係提供場所比中國人發揮姐
唔好賴落其他野度

唔敢諗當地既人係點 個個就好似等死咁

唔可以淨係得醫護罷工
全港三罷逼政府封關先係最重要（真係得呢個政府咁仆街乜鳩都唔撚做係度禍害港人），要幫手分擔返醫護罷工嘅壓力
封完關根本都唔可以鬆懈，因為大把腥港人返嚟返工，永遠唔知邊個係潛伏期帶菌者

啲護旗手肯去武漢未

幫推
好多港豬仲係覺得冇咩事

封鎖消息的結果

中共氣數已盡

屌好慘

武漢呢個局根本無得搞
而家起義直接出解放軍屠城
甚至出轟炸機掉燃燒彈一把火燒晒佢，連人帶病毒殺晒
支共絕對做得出

呢個時勢 班仆街仲咁撚貪 真係人禍極至嘅例子

大家都是中國人呀

推推推

這就是共產黨
這就是小熊維尼

話左天滅中共，你以為講笑？

果個流傳左好耐

n年前中國餓死3000萬人都改變唔到d咩，我相信呢個肺炎都一樣

除非死超過一億啦

支爆近了，爽呀！

推 支爆is fine 但香港人一個都不能少

屌你老母
你對呢班人有同情心先係冇人性

講到底攪到咁都係佢地自嘅選擇

人地屌你食野味時...就話背脊向天都食得架啦..怕乜撚..食左幾千年都無事
小見多怪

依家出左事就係度後悔...

沒事兒

望到係有啲心up
但呢啲就係我地成日講既天滅中共
依家真係嚟了
只係希望唔好搞到香港就ok

當初信得共產黨就唔好怨

「我活不了，你們也別想活！！」

慘係慘嘅 不過某程度上都係自己攞黎

過左呢件事嘅嘅話 好難講

如果你係中國人，日日收埋黨國灌輸畀你嘅資訊，屌鳩香港人都好正常

佢哋係慘，不過唔會可憐同情佢哋

全民三罷，香港封關！！

我做唔到啲咩淨係可以推

有冇人識retweet出去比外國知

簡略而言
支那豬冇得救

殺武漢人 保共產黨十年

屌你之前有D武漢柒頭話佢地唔係反抗政府係維權
仲要屌鳩手足廢青

看清楚自己歌頌既共慘黨啦
要死死遠d, 唔好累冚球剷

對敵人不能有婦人之仁
尤其是人類歷史上最可怕賤畜

支那人既存在本身就係反人類
對支那有同情心就係阻礙人類進步

呢廿年搶左幾多資源

我同意 但同時殺人者唔係武漢醫護

睇下上面 有醫生公開征集物資被迫自殺

佢地都係一樣比當權者殺死

藍絲永遠不相信的事實

唔好再對上面大陸嘅人有憐憫之心，佢哋永遠唔會識普世價值，佢哋自私自利，我哋香港人自己顧好自己就夠

滅國了

呢半年黎我地一路反抗緊啦
而佢哋班地獄鬼國支那人點對我地呀？
我地香港人冇欠過呢班支那人任何野
佢哋全部都係蠍子黎嫁
佢地一翻到身就會反我地枱
而且會毫不留情趕盡殺絕我地
結局同08年四川大地震一樣

橫又死掂又死，起義革命啦！！

08年四川大地震果件事話比我地聽
上面果班畜牲唔撚係人黎
千其唔做背蠍子過河既on9青蛙
佢哋一過完河就會一針拮死你

支爆
都要攬埋香港
CLS

其實真係咁
存在即合理
無一班民智未開嘅小粉紅奴隸放任
又點會有個咁胡作非為嘅政府

預撚咗唔撚夠人手 斷撚哂物資

依單最支爆 會死好多人
支那領導逃城賀新年

岩岩發現中囯統計

預言定個比例會keep住1:1
沒事兒 其他人係死於倂發症/病毒性肺炎

推啊

真國人

抵能死~ 食野味食得咁能開心啦！！

你覺得爆起上黎香港幸免到咩

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

原來大陸爆得好勁
又唔夠醫療物資
啲醫護精神崩潰痴晒線

gogogo

係時候開反共台輸出革命
不過首先要武漢班人有命剩底重要反共先

我估如果深圳廣州爆左煲 佢地一有病例就送香港 同送啲乞衣 痴線佬嚟香港一樣

末日咁款

成個走廊都係屍體

所以香港唔好醫班仆街家剷

唔封關 全港擺工
special 前線 醫護 海關 入境 清潔 酒店 交通

支那網友：全國醫生都在往武漢跑，武漢的市民全國跑

區議會輸到high high，呢班屎忽鬼竟然咁快出動R撈，搏殺老命，揾屎忽舔。

信政府 年年有今日 Yeah

一億都唔夠10%

要動員17區區議會主席向政府施壓

真真假假

痴線，簡直同生化災難無分別

我哋手足比人毒 被姦 被自殺 被侮辱
呢啲係咩？
支那畜唔應該配做人類
何必為下等生物心傷

要守護香港 你呢種大愛可以用喺支那畜身上